點解黑警要用Whatsapp唔用WeChat

啲藍絲廢佬用開WeChat架喎 仲要用美國公司既野 政治唔正確呀

又係喎佢哋啲觀眾群係用WeChat個喎